Вычитание похоже на сложение, но тут мы должны поочередно отнять из первой компаненты вторую компоненту.
К примеру есть вектор:
A = Vector(3, 4)
И вектор
B = Vector(12, 5)
Мы делаем:
$$
\vec{A} - \vec{B} = \vec{C}(A_{x} - B_{x}, A_{y} - B_{y}) = (A_{3} - B_{12}, A_{4} - B_{5}) = \vec{C}(-9,-1)
$$
Это и есть разница векторов, и когда мы хотим узнать путь от одного объекта до другого мы делаем именно это, вычитаем один вектор из другого. А именно вычитаем из того вектора до которого хотим узнать путь, тот вектор от которого этот путь пойдет, в нашем случае вектор B, для того что-бы оказаться в векторе А, должен проделать путь C.